發現男朋友之前個第三者做ptgf 應該點做

男朋友一直都有第三者 意為佢地已經冇聯絡
但係睇個八婆whatsapp先知原來佢地仲有見面
最近發現原來個八婆係有做ptgf
等我男朋友之前仲成日幫住佢

同男朋友講佢就一定唔信佢有做ptgf嫁喇
可以點做先可以比佢睇清楚個八婆嘅真面目

你可以做既野係去驗下個腦

佢做雞個ig

要驗埋身

你究竟係度做乜撚

驗完腦 再放條女啲相上黎討論

up唔到圖

404 Not Found

原來咁撚好搵
遊車河都要1000一個鐘
今晚叫男朋友比返幾十皮我先得

幫自己賣廣告

幫你推下啦

話No sex 之後又改口 4500 With condom

人地做雞收錢你免費
結論ptgf勝

我男朋友都係當佢免費雞
唔係貪佢免費唔通貪佢夠柒咩

條女分分鐘一樣咁笑鳩你姐 分咁細做乜

50步笑百步

你男朋友咪顧客之一

冇證據我話你老母做雞都得啦

名又冇 我用兩部電話打都得啦

唔信咪自己pm佢問囉
第一次用wechat？佢自己改咩名就出咩名嫁啦

mk男女齊打交咩

你都要有證據證明兩個ig 係同一個人先得架
對話又係乜證據都冇

痴撚線 可能你男朋友一早已經知

你條仔應該都比左唔少錢

又係你
仲未分手呀？一陣又比你男朋友話你搞小動作呀

佢貼番我男朋友轉頭
佢屋企好似有啲錢
住馬𩣑山私樓

其實佢一直都係搵緊ptgf

Send哂比佢啲fd, 唔做死全家

條仔有第三者仲同佢一齊

屋企有錢又要出黎做?

我點會識佢啲fd

同男朋友講佢一定唔會信

係咪俾$1000條女，條女用7系，s class, crown athlete 車返我

推到佢啲朋友都睇到
睇清楚佢平日只係扮善良扮可憐

樓主咁都唔分手唔死都無用

一隻大眾雞
一隻私家雞

樣子呢

貪佢係女人，你係男人

愈睇愈覺得樓豬可悲

樓主支助我，拍條4k超高清扑野片比你

我舊post有

睇完樓主之前嘅Post。睇得出樓主對條女好大仇口

樓主可支助連登仔試鐘
試完寫個賽後報告
等人人都知佢真係做雞

現在口講無憑
你話佢係變性人都得
任你吹!

之前又話個第三者有咗嘅，生得未呀？

到底樓主定條女係第三者
好亂呀

女人既報復心真係痴撚線

條仔咁垃圾都仲分手？好靚仔有錢？

正喎

拎4500比條女，再比$3000搵巴打幫你驗證

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

哇，另一個Post話三千任Q 喎

Facebook有幾難搵呀

講咁耐，個女仔咩樣先

我block咗佢

收皮啦廢閪

唔信就算 我同佢又唔係朋友 點解要有fb

你又話報復，死撚左佢啦你
少少野都做唔到，藉口多多
抵撚你死

相都無幾張 又唔撚開名開樣
曲線賣廣告啊？

ig Private喎

男朋友叫雞都唔肯扑你，分手啦

有時public嫁

好心你就分手啦煩閪

屌你老母煩唔煩呀
相又冇張

你連免費雞都不如

起一起底，屌原來咁撚戇鳩

打包都無好失敗
講真屌ptgf好過屌你

乜又係你呀 仲未肯分手 好野
你地唔好分手 快d結婚 唔好分手放條仔同你自己出黎害人

21歲仔 有個維持咗兩年嘅sp 隨便問 一定答
你係男人扮咩女人

難分真與假

我睇緊啲乜野？
你話你男朋友有第三者，佢做雞，佢地仲有聯絡......
然後你依家係想令你男朋友知道條女係雞？

咪住先囉，你男朋友一腳踏兩船喎

男朋友喺出面一直都有第二個
我表面就扮到好冇所謂咁但係其實好介意
過去依兩年我有試過開好多假account
去扮個第三者pm自己
再走去同男朋友講有人騷擾我
為咗令男朋友更加信我
有時我仲會download個臭西ig啲相(佢ig係public)
有時我會話有人打黎駡我之類 總之就做到個臭西好仆街咁 等男朋友會憎佢多啲
以前男朋友都會信我 但係我發現最近我講咩佢都唔係好理或者hea過就算
佢好似已經知道所有野都係我搞出黎
我應該點做
我仲見個臭西喺佢ig話叫我唔好再扮佢
我只係同男朋友講過 點解佢會知

同雞蟲一齊都咁自豪

樓主好撚恐怖呀
你究竟有幾多個人格呀

其實睇晒樓主啲post，如果唔係假膠，有樣野我係陰謀論咗，覺得樓主其實先係個第三者。

假若真有其事，樓主寫到咁detail，好易會比男友周到，從而發現佢既惡行，呢個結果正正係對第三者有利。

之前一個post話樓主用program hack男友電話，下面有個回覆係樓主唔記得log out 自己屌自己，呢個好有借刀feel。

再去到呢一個post，樓主癲雞到咁玩自爆有幾奇吖，況且都無相post到出黎

樓主你係咪宮城良田個柒頭啲朋友？

其實有冇人真係識樓主講嗰條女或者條仔 等樓豬開樣開名真係等到燥

屌 咩叫之前個第三者呀 佢地仲有見面喎？

想問佢係同你男朋友一齊之前定宜家仲有做？你唔po樣點值唔值咁貴呀？